{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66307&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕오르또바다마을펜션"
    },
    "text": "当新築ペンションは、全客室でオーシャンビューをお楽しみいただけます。 室内温水プールとスパも完備されており、リラックスできます。 周辺には旅行者におすすめの厚浦港とコレブル海水浴場、白岩温泉があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 予約の際、払戻基準を必ず熟知した上で予約を進めてください。 20時以降の入室は事前に連絡が必要であり、予約された人数以外は入室できませんのでご注意ください。 また、商業的な用途での撮影は禁止されています。 また、施設および什器の毀損と紛失に注意し、退室時にはリサイクル品と一般ゴミを指定された場所に排出しなければなりません。 入室は5:00から可能で、退室は22:00まで可能です。 22時以降の入室は事前連絡が必須です。 当ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 室内温水プールとジェットスパはすべての客室で利用可能であり、ジェットスパの利用時間の制限はありません。 朝食は5歳以上のお客様を対象に提供され、新鮮なハンドドリップコーヒーを提供します。 天然石鹸と天然化粧品を直接作って持ち帰ることができる体験も提供されます。 駐車場やバーベキュー施設もご利用いただけます。 予約された人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築ペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューをお楽しみいただけます。室内温水プールとスパも完備されており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には厚浦港とコレブル海水浴場、白岩温泉があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "予約の際には払戻基準を熟知しておく必要があります。また、20時以降の入室は事前連絡が必要であり、予約された人数以外は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業的な用途での撮影は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時に気を付けることはありますか？",
            "answer": "退室時には施設および什器の毀損と紛失に注意し、リサイクル品と一般ゴミを指定された場所に排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00まで可能です。22時以降の入室は事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、当ペンションは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はございます。"
        },
        {
            "question": "室内温水プールとジェットスパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "室内温水プールとジェットスパは全客室で利用可能であり、ジェットスパの利用時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は5歳以上のお客様を対象に提供され、新鮮なハンドドリップコーヒーを提供しております。"
        },
        {
            "question": "体験プログラムはありますか？",
            "answer": "はい、天然石鹸と天然化粧品を直接作って持ち帰ることができる体験も提供しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "予約された人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 561
    }
}